岩岩開始做上門寵物美容,俾個機會我服侍下大家既主子

而家係某機構做緊寵物美容師(唔係做緊寵物店)同埋自己有考牌.

有時收工/放假都想自己做下上門美容,有與趣可以係度留言/打電話/whatsapp我睇下作品同問價錢

電話:5932 8694

貓貓識唔識做？

貓貓未熟住 有時整到隻貓太緊張都要人幫手HOLD住,對唔住,想做熟D先做貓

狗仔惡d都冇問題

我隻狗專咬人喉嚨

請唔請義工

咩狗

我冇咁熱心

上門嘅話。。。女嘅話可以，仔就免喇

你當人係寵物寵物係主人？

Sorry 我係仔

推

幫我剪毛沖涼他唔得
可一齊沖佳

未有呢個服務

轉左電話
9829 4506

自己賣下google ad啦

suarez

清耳屎幾錢

你收咩價錢？ 大約

你個隻咩黎
洗耳仔20-50
剪指甲60
呢d可以唔上門，搵個地方整就得，不過新界地區要多少加返車錢

最平既沖涼全套200up
睇返隻狗仔重量，每7kg加50-100左右
長毛貴少少

貓沖涼做唔做？

想問下仲有冇做寵物美容

有